fg繼續讀書定做EO好?

收到offers 繼續讀書（full time JD）好定做EO？

EO for sure

EO做緊？

just graduated

我有d驚一入去 萬一唔鍾意EO份工 跳唔翻出黎...想讀個專業旁身制唔制得過

EO
書可以之後再讀
但EO之後做唔返

JD for sure

EO收左你？
一入去兩皮幾三皮人工， 做幾年升EO 1 一跳跳到五萬幾，鐘意讀書自己再進修又得

Yes

lm

假膠？

如果你有信心的話 點會驚讀完JD考唔返EO

政府工黎講，除非你真係超班，唔係既話今次考到下次未必一定再考到

fg有差唔多三皮，做幾年升eo 1 有五皮幾，過左pt 34先拎housing allowance, 到時就8皮幾野一個月，嗰陣你先30幾歲，同埋讀書可以pt讀

你自己諗下你繼續讀，讀完搵唔搵得返呢個數

push

你自己諗下你讀JD，你會唔會practise Law先？

如果會，咁你應該去；如果為興趣就幾時讀都得啦。

另外，EO好唔好做，係唔係咁快升到職，你自己搵下料啦。

Push

你讀FT JD嘅話，要用三年時間加接近50萬先可以做trainee。入到ifirm 就好，local firm份人工分分鐘仲少過EO 起薪

如果你覺得專業真係咁重要，不如試下Pt JD,到最後一年/PCLL先轉番ft 都仲得

利申: struggle緊PCLL/EO

一定EO啦 依家入政府好難
利申:跪求DS

你都jd？

LLB fys， 上個月交咗vetting，上星期收unofficial PCLL offer

其實law degree 係一個好好嘅training 去 build up 你嘅 analytical skill, logic，time and stress management,但係佢絕對唔係一隻會生金蛋嘅雞。除咗大firm 之外，trainee嘅時薪分分鐘低過洗碗阿姐

你做eo？

睇下PCLL有冇UGC offer

做律師移民應該容易過做EO

其實有錢使咩移民

香港生活性價比太低